Defer 左半年 而家仲用唔用到pop up and go

本來2016年grad，但defer左1個sem，想問下仲有冇得用嚟緊的pop up and go？

你張學生證有效期到幾時？

ust 舊證冇expiry date

之前用果陣冇check過學生證
利申:因為冇行李寄艙所以online check in冇去到counter，但入到機口俾地勤叫去check passport

Defer咗一年
都用到pop up n go

你學生證仲valid
又真係學生
有咩問題呢？